天氣開始轉涼了

窗邊寒寒地 想搵人攬下取暖

熱到出汗

pm me

召喚潮文

其實唔凍

14度